# Efecto deslice de Tarjeta

Este es un efecto para tarjetas de información con su respectiva imagen.

## Obtenlo rápido 🚀

Para visualizar el código del proyecto puedes clonar el archivo o descargarlo en su versión comprimidad **.zip**